收到風九龍灣娜璉牆打人個肥佬係愚樂台某Kpop痴漢

名就唔開啦, 希望佢好好反省...

璉B

娜璉

為左娜璉打人既我諗得萄萄適同學友

樓主=打娜璉骨妹=娜璉牆打人肥西=龍牲=樓主..

似係葡葡適
咁耐都冇蒲頭……

唔開名,開POST把撚

斬蛇

請勿抹黑娛樂台手足，拒絕分化！

屌 講就講啦

都係斬蛇心水清

冇人伸延個gag講約翰娜璉? haha